有冇人同我一樣係一個性格好矛盾嘅人

我好內向 好被動同慢熱
唔會主動識人 同埋好怕同陌生人對答
主動識人嘅時候我會變得好唔自在

但係心另一面又好想識多d朋友
聽多d唔同人嘅故事

內心好矛盾
主動識又令自己尷尬緊張
唔去識自己又會覺得好可惜，會怪自己唔勇敢咁識人
好累

同人相處好攰

無啊 你係最獨特嘅

同一大班人會好累
因為一定傾唔到深入嘅話題
同1~3個人傾下心事 or 有意義嘅話題
我就唔會有攰嘅feel

你一定係讚緊我 thanks

Same here
有時覺得自己有少少人格分裂

少人熟咗嘅咪舒服 唔熟or唔識嘅就攰了

都岩 一要專登諗話題就攰了

我既矛盾唔係咁
我係想識人 但唔想識埋啲hi bye fd 所以我會觀察好耐
對我嚟講做得朋友既 都當正佢地係兄弟姊妹咁
但正正因為我係咁 所以一直都識唔到多啲朋友

一樣 覺得自己精神分裂

咁講ching你對朋友都幾好
不過我覺得好朋友/兄弟唔係咁易有嘅
你當佢地係唔等於佢地當你係

同你一樣

其實個個都係咁